king arts既mark5到底有無人拿到貨

如果當初知道ht 會出合金mark5就唔會訂ka

淘寶一堆現貨，但我地一班訂左既都仲未拿到貨……明明差唔多汁都仲開新品叫人訂

我想知既係，到底mark5係未派貨定我唔知道已經拿得?

狗不吊的ka

有冇得去消委會投訴

mark6香港都好似未派，門市又執左，呢間野好恨鐵不成鋼
其實1比9個size好正，如果佢d figure qc再造好d同唔好成日加價有得同ht玩下

姐係大家都拿唔到mark5,最on9係淘寶1堆現貨，但香港咩都無

垃圾廠都有人玩